不如成立連登重案組算啦

咁撚多POST估黎估去個個都神探上身
但係柒既佔9成
D疑點解釋完又解釋 唔撚追POST就發表自己意見
成立一個專案小組(10~20人) 經審批有專業技能/範疇優先 自己圍內查完公開結果
其他人推返D實際POST仲撚好

我覺得先成立民警對抗

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰